忽然發現自己根本唔會溫得切書

所以我都係放棄算

same

擾敵post

屌你老母臭閪 我仲未溫dse
講大話死全家
17dse

你咁講又好似幾啱，都係下年retake算

agger midterm溫同無溫係一樣

dse 亂考都5**啦

Agger 已經決定retake 算

HEA溫 入到HD/ASSO再發力仲好啦

我溫極都係唔撚識 點撚算
我已經連本textbook 都頁頁睇都係睇唔明
點解我浪費左成個禮拜
咒撚死自己

asshole狗也不屌

出成績等gg

慢慢睇就明架啦，慢慢理解啦

你可以叫基道中學教你，佢英文好勁

你連textbook都睇埋 拜服
其實睇完直接用佢過套就得
理應係相通

點睇得明 就考啦屌

求賜教

咁多英文

中中撚表示入到大學全部英文等食屎

我都唔夠 但唔撚理啦 唯有盡力溫

驚咩春 我都未溫啦..船到橋頭自然直

一進入study leave就好似過退休生活咁

溫唔切咪唔好溫 唔好勉強自己

Agger
好似成世都唔洗返學咁

可能真係成世都冇書讀